又分化，今日和理非係好重要

上次罷工明明係話和理非一日
可以令小D勇武送頭。之後隨咗機場外，基本上係冇完全和理飛。
直至女義士被射。
今次多人數係好動要。
1. 勇武太多失民意？今日向中共證明我失你老味
2. 中共要諗，究竟我出兵要對付既代價係幾多。係有幾多人support。
3. 國際文宣- 如果係一論勇武後衣然有一百七十萬支持呢個理念，之後中共衣然出兵，咁國際出手支援係更加合情合理。

根據以上三點，hocc 自high 下又有咩問題？
佢係un 出聲時你估冇壓力嫁？
不分化！

push 10

push

pushed